[波仔新片：全民造星12小時挑戰］

： 柒夠未

： 好型

好柒

負皮嘅一定係妹妹仔

誰偷偷放下負皮

正皮嘅一定係gay

乜正評真係咁重要咩
又逼我正評

型到盡頭啦

求其臨急抱佛腳唱歌又唔掂跳舞又唔掂都入到海選
我諗劉馬車正正常常既話 唱歌都屌打波仔boris同cotton啦
Viutv 揀人真係出名最緊要
8個入面已經佔左3個

【全民造星II】準備接班MIRROR 分析首輪面試八位最強候選人

原來連登咁多妹妹仔

比錯左負皮

肯火然定係gay 啦

條撚樣jm9

其餘嗰4條橪樣都好難頂